其實個班警察散仔字都唔識多隻，另一半唔會覺得冇面？

講緊中文字唔係英文字

相信好多巴絲去過報案
口供紙啲字都錯到七彩

hd asso都話好少少
毅進個班真係好柒

你人工有無散仔一半？

散仔既max左右

mpf計左未?
紀律部隊津貼你有冇?

佢地覺得揾個男朋友無散仔人工咁高
佢地仲無面

另一半本來都唔識字
木門對木門
有乜問題

咁你點睇果班有degree 但入去一路做pc一路考pi嘅人？ 利申：我唔係警察

人地講撚緊果班垃圾毅進仔，你就講大學生做PC
你係毅進仔？

識唔少人讀中學上高登 讀大學上連登 14年有出過黎 最後走左去當差

佢連現職得兩成有degree都唔知

十成十係毅進仔

條友仲要利申唔係警察
真係有料就做督察啦